連登仔成日話700會支爆 爆撚到日日新頂

之前係咁話咩支那泡沫 就爆就爆咁

屌你老未呢加230蚊破頂

咁入唔入好

入！

入 一定唔爆

年輕人應該反問下點解錯失咁多次賺錢機會仲好啦

信連登仔一成都雙目失明啦

入!

班小朋友連股票戶口都無,佢地識條撚咩

all in

連登好少人玩股票

連登仔十個九個都係牛熊

體育台呢 成班戇尻當有趣

都係呢到既巴打最高智商

次次見到呢類post 出現
冇耐0700就仆直

繼續燈啦，我冇貨，成手cash，等緊機會

230貴 唔買
240貴 唔買
250貴 ...

一買就會跌

Exact7ly

跌了！